（泳衣舊相）花姐其實幾好J

次次都唔同樣

為觀眾保持新鮮感

個人鍾意第一張。

諗住入黎睇viutv花姐既檢討下

還我黃慧君

「有無諗過你咁講我老公會唔開心？」

花公